老人家點解有關愛座唔坐走去坐普通座位

收工搭地鐵
一上車
見到成堆老人家唔坐關愛座 坐曬普通座位
明明關愛座就空既
周圍其他人又無人坐落去
咁我唔理啦 返完通宵更眼訓 照坐關愛座啦
兩個站唔夠就有老人家企係面前
屌咁又唯有讓位

其實如果d老人家肯自己fill曬d關愛座先
咁我就唔洗企足十鳩幾個站
專登整比你用又唔用
想點撚樣呢？

On9 讓座比廢老

廢老夠團結

係到講有用咩
廢老都唔會上連登